咁好機會去政總警總

如題，4架野去哂poly 大好機會攻入其他重要地方喎

早應該，不過出左老解，應該返屋企瞓 覺！